{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043372",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72364&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "마리스스파펜션"
    },
    "text": "席毛島に位置する一軒家ファミリーラグジュアリースパペンションです。 普門寺は車で9分の距離にあり、席毛島ミネラル温泉も車で9分の距離にあります。 また、ミンモル海水浴場は車で5分の距離にあります。 お支払いの際、客室の基準人数費用で決済され、人数追加の際には現場決済が可能です。 客室個別の幼児プールの使用は現地決済で行われ、使用料は5万ウォンです。 入室は午後5時から可能で、退室は12時以降です。 客室は禁煙です。 駐車も可能で、送迎サービスは提供しておりません。 客室内にはホテル式寝具類が提供され、個別スパがご利用いただけます。 ルーチェ、ベラ、カラの客室では入浴剤が使用できず、利用時間は入室後から夕方10時までです。 屋外シネマは2時から11時まで運営され、上映日程はペンション側で決定されます。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用でき、価格は50,000ウォンです。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者同伴なしでは未成年者が利用できません。 また、ペットの出入りは不可能であり、客室内での火災危険物質の使用は禁止されます。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室は料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこにありますか？",
            "answer": "席毛島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "普門寺や席毛島ミネラル温泉、ミンモル海水浴場が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "客室の利用料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "お支払いの際、客室の基準人数費用で決済され、人数追加の際には現場決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室には何人まで泊まれますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後5時から可能で、退室は12時以降です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内でバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。価格は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室内では何が提供されますか？",
            "answer": "ホテル式の寝具類が提供され、個別スパも利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 294
    }
}